商務部：中國沒有大規模外資撤走，不會打壓任何外資企業

寶礦力係咪外資？

如果無事應該唔駛擺上枱講

解讀：出現大規模外資撤走，冇得再打壓外資

没事儿、没事儿

中國冇外資撤走
因為全部外資都係要中外合資
最多係合資公司拆夥，唔算撤走

有國家認證

六年無死人添

六四

隨時比人食左間公司都唔知咩事 仲要偷埋技術

呢個係正解

講無=一定有

即係有大量外資撤走緊, 而中共會係風聲稍鬆時就對外資展開大報復

又唔見外國會無啦啦出聲明
此地無銀

無即係有

翻譯: 中國有大規模外資撤走，會打壓任何外資企業

讓領導先撤

翻譯:支爆近了

打壓左十幾廿年而家話唔會打壓
當人傻架咩

你老母無出軌
你老豆無陽萎

如果你屋企係喺大陸做生意, 最後盡快將國內已完稅的利潤結滙出境外, 而家D稅局海關又跳出嚟查數cap水.

大陸稅局一查你10年數簿, 隨時你咁多年來滾存落嚟的資本同利潤都會被凍結不能滙出境外, 你就一舖清袋了.

如果你大陸間公司唔夠錢找稅局條數, 而咁啱你係大陸有其他資產係你名下, 咁佢都可以凍結埋, 有樓有舖都最好清倉, 嗱嗱聲搬返D錢返香港, 唔好諗住轉名俾人就過到骨.

仲有如果過埋送中條例, 咁你香港D身家都唔會安全, 衰軟必豬

記得分享俾你D係大陸做生意的廢老廢中有錢佬朋友, 快D撤資啦!